1. Які існують типи даних у Javascript?

String, Number, Null, Undefined, Boolean, Object. Рідковикористовувані типи - BigInt та Symbol.

2. У чому різниця між == і ===?

== - порівнює значення операндів, виконуючи переведення типів, тобто '123' == 123 поверне true. А === - виконує порівняння як значення, так і типу, і в цьому випадку '' === 0 буде повернуто false.

3. Що таке оператор?

Математичний символ, який викорустовується для виконання дій з операндами (арифметичні перетворення, порвняння). Відрізняють бінарні оператори - для роботи з двома операндами, і унарні - з одним.